屌你老母垃圾NowE，我曼果場咁早開波竟然無重溫睇

後踢過佢既阿狗利狗就有，咩意思先宜家

因為怕曼9迷屌

唔想重溫比人炒

有無now員工出黎解話，比左成千蚊無得睇重溫

係唔畀你睇牙吹咩 費事你傷心

我記得睇過話重溫係24小時內上架 等下啦

後踢過佢果兩場反而有，係咪精華太長所以剪耐左

now膠層係19000

now = 19000

送分童子

萬九台

仲未有

佢有講明邊幾場有重溫㗎喎

屌 迫害愛迷